[dse]有冇巴打用中文讀物理??有野益你地！

我有一堆中文版本嘅物理教科書，再加一本模擬試卷，同埋會考mc題目。 書唔算好舊 ，只係有少少鉛筆痕。依家大學畢業冇再幫人補習， 所以想清走佢。唔想放喺廢紙回收箱,希望有興趣既巴打可以接收。
元朗免費自取， 希望幫到自己又幫到大家。
telegram: ufcfan
有興趣嘅巴絲打歡迎聯絡我

推

Lm